\subsection{Normalmodenanalyse}
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{10cm}
\input{h2o_drop_hist.tex}
\end{center}
\caption{NMA Spektrum des Wassertropfens mit eingezeichneten Literaturwerten für die Moleküschwingungen.}
\label{fig:h2o_drop_hist}
\end{figure}
In Abbildung\,\ref{fig:h2o_drop_hist} wurde das Spektrum des Wassertropfens aufgezeichnet. Zusätzlich wurden Literaturwerte \citep{WaterSpectrum} für die Molekülschwingungen eingezeichnet.

\subsection{Dipol-Autokorrelationsmethode}
In Abbildung\,\ref{fig:h2o_drop_dipole_hist} wurde das mit Hilfe der Dipol-Autokorrelationsmethode bestimmte Leistungsspektrum aufgetragen.
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{10cm}
\input{h2o_drop_dipole_hist.tex}
\end{center}
\caption{Mit Dipol-Autokorrelationsmethode bestimmtes Spektrum des Wassertropfens.}
\label{fig:h2o_drop_dipole_hist}
\end{figure}
Zusätzlich wurde in Abbildung\,\ref{fig:h2o_drop_dipole_autocorrelation} die berechnete Autokorrelationsfunktion aufgetragen.

Mit einer exponentiellen Regression lässt sich die Korrelationszeit berechnen:
\begin{align*}
  \tau &= \unit[0.0435]{ps}.
\end{align*} 
\begin{figure}[htb]
\begin{center}
\def\svgwidth{10cm}
\input{time_autocorrelation.tex}
\end{center}
\caption{Zeit-Autokorrelationsfunktion des Dipolmoments mit exponentieller Regression.}
\label{fig:h2o_drop_dipole_autocorrelation}
\end{figure}
